武漢肺炎蔓延 丹麥出現首宗個案

（中央社哥本哈根27日綜合外電報導）丹麥衛生當局今天表示，丹麥證實出現首起武漢肺炎確診病例，這名男性患者剛從義大利北部滑雪度假後歸國。

路透社報導，這名男性患者在自己家中進行隔離。

歐洲爆緊

支那國旗終污染丹麥了

藍罐曲奇可以預防肺炎

冇啦 根本壓唔著 爆硬

歐洲淪陷